想搵醫生睇

唔舒服 可以去邊度睇醫生 想睇啲信得過嘅醫生 最好深水埗附近

你係邊方面唔舒服，生理？心理？

❗️所有資料絕對保密❗️

💊杏林覺醒大型突發事件醫療支援熱線：46100186
（緊急：24小時直線或訊息；星期一至五：請留 WhatsApp / Telegram / Signal 訊息）

🧡杏林覺醒心靈支援熱線：97833494
（24小時WhatsApp訊息）

注意：
1⃣️ 熱線繁忙可能未必即時接通，
可留訊息，如有 missed calls 必定回覆。

2⃣️ 非緊急可留訊息，會盡快回覆。

另外：❤️良心理政 HK Psychologists Concern 心靈支援熱線：95475781 （留言WhatsApp登記作初步評估；如有需要再安排面談）

Both 但想睇左生理先

發夢整親？PM鄺神，之前佢直播話有醫生團隊

想問下佢有無泰和堂咁信得過

就係想搵啲好似泰和堂咁信得過嘅